臺式飲品討論區[2]

隔咗三個月終於第二個po繼續
第一個po

以前貢茶嗰啲唔po啦
貢茶生涯end
清玉生涯end
To be continued

又做第一個留言同正皮

你啱啱先去完旅行
樓主你啲仇家係你開post內一分鐘就畀咗個負皮你

你兩句有咩分別
唔夠 我已經又睇緊機票
我已經唔care不過又幾快手

叻啦
你畀人負皮

1001係我嘅

一鍵留名

擺低一蚊 亂入

其實我由以前開始香港咁多間最唔鍾意飲就係貢茶

樓主點睇香港嘅茶湯會

睇下啫都冇假……陰公

做乜多返正皮

貢茶同茶番可以一戰
咁又做
你返工係咪唔飲嘢

飲過兩次 臺灣好飲好多香港又貴 仲貴過天仁

內一分鐘 同 一分鐘內 嘅分別
又想去邊 都係台灣？

咪畀負皮你嗰個仇家順手畀埋我架囉

近 人工唔低
飲水同淨茶多 一係就鮮奶仙草凍

恭喜你

我睇咗三次都睇唔到
係

返天仁啦 嗰頭都有
同我一樣
飲鮮奶冇人捉？
係咪仲用緊隻黑色包裝德國奶

睇三次
要驗眼啦樓主
台灣邊度 係咪要飲埋上次你未完成到嗰三間

冇啊 以前會捉？

唔係黑色包裝 不過好似都係德國奶

成句都好順
唔止 五分以上嘅要再飲一次第二間分店嘅

南部有啲得南部有分店

可能而家得 不知者不罪 有人問你你咪話冇人同你講囉應該冇事 不過以前係奶同沙冰都唔得
又變返隻澳洲奶 德國好飲啲 我買咗啲返去飲

內地神奇奶茶店 實測排大半個鐘長龍

LIHKG @ Android

入面啲留言做乜事

樓主真係好想煉腎者之石

今日又飲咗天仁
未飲過香芋鮮奶綠

特登去左石門間清玉
點知冇蘋果冰醋
好失望呀

隔咗八日終於有人出現
做乜特登去？
成日飲嘅自己買枝返去沖好過 抵飲

順便去拎淘寶
我自己沖唔到個種味
又冇蘆薈粒
btw點解你公司個fan page冇石門分店地址
連openrice 都冇
我見到學生妹拎住飲再問實q先知喺邊

今日第一次飲歇腳亭
揀咗葡萄柚綠茶 飲咗一半 dum 咗
天仁嘅好飲十萬倍
以後唔敢再貪平買歇腳亭

最近飲咗幾杯天仁都好似飲水咁 等我聽日飲下你講嗰杯先
歇腳亭個芋頭鮮奶幾好飲

等你 comment
我飲天仁通常都係買葡萄柚綠茶

琴日正想問有冇人有睇我都係人哋send嚟我先知
條友明顯唔識寫珍珠永遠都係寫有黑糖香 頂你有啲根本冇落黑糖都話有黑糖香
容量又錯 來源地又錯 可改善就寫冰太細我都識寫啦

全糖？今晚買

成功倒佢米

我尋日都見到
無論佢評價啲珍珠硬定唔硬都照寫難以吸啜

何必同鳩假期認真

我飲咩都全糖 真係好唔健康

冇追post
巴打做乜唔撈
老闆太西？

已買 等緊
好貴
個杯一樣好醜

我都可以作今晚寫返篇

又係播歌時間
我你新假期

轉左去邊間

唔係大牌子嚟
不過呢排應該返住天仁先

伏已中

邊間

Sor

隻手指

Btw KOI芋圓好唔好食？

主婦手
我十隻手指都係咁 甩皮

應該同提底做同事

幾好食
但芋頭味唔重 但都正常 如果重味就係落好多化學嘢

去書店睇書先

我唔知點形容 飲落口後有陣苦澀味
綠茶味極少 好似成杯果汁咁 又酸又澀
仲有冇其他推薦
可能係我要求太高

oh shit

starbucks果款

幾時返工 幫襯下

冇諗過劇情係咁樣發展

其實可能因為我本身好鍾意西柚
所以我覺得幾好飲 茶味少啲都冇乜所謂
如果想飲茶味濃啲嘅可以試下樓上絲打講 Starbucks 嘅 black tea with ruby grapefruit and honey
我自己通常嗌半糖

我都估唔到

十月中 你都返咗去

聽日飲

咁葡萄柚多多你啱唔啱飲？
我覺得好正

天仁生涯開始

只差一點點

In咗?

葡萄柚多多喺邊間買 ?

就算未返去我都應該全日喺廚房

請咗

負皮直線上升

我講咗等於爆埋某人出嚟

要台灣先有去親都會飲
今日買咗starbucks嗰杯 唔錯

最少番幾多

你就算企出嚟都係黑我面

可唔可以都話我知係邊間 ?
等我下次去台灣飲
啱飲就好

清心 50嵐都有

天仁有口罩 睇唔到嘅
同埋我服務態度好咗

pt三日 但三日應該好難會請

Thanks

嗰間我諗你三日滑啞
利申:啞已滑，全自動西面

快啲講返咩工

係咪以為係我覆你

唔係
你幾號返

唔使點講嘢咪幾好
日日嗌到口水乾

分分鐘講得多過你
仲要全自動快速切換麗音廣播

係
你見到提底就見到我

得閒去望望你

咁多人 唔會知邊個係我

再見出年見

奶茶舖一級戰區登打士街一日執三間舖
茶湯會搬 細貢茶就執 freash tea放咗租
到底之後開咩呢

根據其他人，塊面最黑嗰個就係你

我應該勁d

點解唔係討論飲品係返工
新開黎講我覺得東喜茶okay 還原度真係高
係衰在抄人抄到十足
鹿角巷唔掂呀 普通到仆街
一芳準備試 都近返工

因為冇嘢飲討論
老翻還原度高……好似唔係一件好事
我見好多人排 可能貪新鮮 我喺台灣飲都係好普通 喺香港上晒fb 但一睇就知係廣告
唔講都唔知一芳開但開咁短時間
但真係唔好飲 可能水果茶唔啱我

新工係唔會

唔覺

麗音
嚟天仁返

不過我冇飲招牌水果茶 可能會好飲啲嘅

前幾日係KOI飲左芋圓烏龍茶 覺得普普通通

午市對住d office既人先最黑

認真 諗緊

天仁歡迎你
你見過佢哋咩

我每日夜晚六點前心情都好差 不過而家有努力扮笑

你係講個芋圓普通定啲茶普通
芋圓我覺得ok嘅但係佢啲茶真係唔係好掂 冇茶味

兩樣都普通 仲要好貴

三日驚俾人屌

最多唔請啫 咪去見下囉

係真係貴 你飲邊間？
唔明做乜咁好生意 koi又好50嵐又好 都一般

登打士街
早知飲番天仁算

Koi芋圓好唔掂 但好鍾意佢嘅珍珠

一芳
好多人排

咁咪見到我
旺角同ymt嗰兩間天仁都唔好飲

咦我相反 我覺得佢啲珍珠唔掂 痴埋一齊 又太淋 可能咁啱嗰次唔好食 我淨係飲過一次

返天仁
得閒去探下樓主先

你都唔知我喺邊間
你附近冇

幾時番?

十六號

見46.5-55
我呢啲白紙最多咪48

睇你想返邊度

嚟返

去咗睇書

港島

唔會見到

得啦知啦
你即係想我日日都倒米啫
冬瓜果汁普洱都賣光光
諗到頭都大

我已經連續幾次係老闆面前飲沙冰

唔答

等我返工飲晒全部

公平咩

我直接tg你啦 係咪都係gongchal？

你飲完包膠

元朗間天仁啲人做野好撚慢

次次走冰都溝水，冇哂茶味

係 諗住一路都唔改

我日日都半個鐘 我排隊都三個字

間間都溝水
就算唔溝 溶完啲冰杯嘢都係淡咗 最好方法係唔好走冰

正所謂做又36唔做又36

最弊排隊23分鐘

清玉有學生價咁好

上次係尖咀飲過清玉...
飲完一啖覺得自己會有糖尿
之後掉左....
係果間問題定清玉本身伏

我嗌微糖都覺好撚甜

好鍾意飲冬瓜茶加珍珠
想問係用咩牌子既冬瓜茶磚

部份貢茶都有
係 但限嗰四杯…

咁耐

尖東定加拿分道新舖？
係清玉本身好甜

我覺得半糖就接受到 但有部份要走糖

邊間嘅冬瓜茶先？

尖東...
一杯冇叫半糖一杯半左糖
2杯都極甜

不過啲珍珠幾好食

有無人飮過炮台山愛茶AI TEA?

大大杯珍珠奶茶同紅豆冰做緊特價$15

間間都好飲

都唔係人做

轉工啦

其他唔知 不過都係磚最好飲
上淘寶買到嗰隻台灣磚唔錯 又平 但甜咗少少 呢排搵緊其他

你飲咩

以前係 而家…

睇落咁伏 味道點
紅豆冰係茶餐廳嗰啲？
有冇綠豆冰 腐竹糖水 竹蔗茅根 (呢啲真係有人問過有冇)

忍

一杯鐵觀音珍珠奶茶...一杯唔知檸檬咩野玉露

我覺得貢茶清玉歇腳亭都好難飲
最近多數飲天仁賞茶茶湯會三間

忍得幾耐

檸檬愛玉
我覺得好酸喎 佢係咪落錯糖

台灣茶湯會>>>>>>>香港茶湯會
賞茶飲過幾杯一般
天仁質素每況愈下
定你有邊杯推薦 ？聽日買嚟飲下

茶湯會淨係飲過MK嗰間,但係試飲好好味,唔知點解買黎飲又差左...
賞茶so far我覺得黃埔既質素穩定啲,TM幾次都麻麻地~
天仁因為分店太多水準亦相對地極度參差,印像中荃廣同誠品兩間比較正!
我主要飲(香/定鮮,唔同叫法,總之係新鮮芋頭)芋頭(牛/鮮奶,總之唔係奶精)

睇下份糧冚唔住樽鹽

香芋鮮奶綠

用錢買唔到嘅

我上次嗰杯好淡味 可能用奶精會好啲

茶湯會買過兩次 中下 好淡 而家佢旺角嗰間搬完舖生意好差
賞茶我就係飲黃埔嗰間 普通 旺角買過一次芋頭奶綠 好過天仁但唔算好飲 (可能因為用奶精所以茶味易出)
聽日就返誠品天仁 飲杯睇下

係外國飲，走冰照比茶，好好飲

點解我又係外國但係走冰照溝水

睇書

你係邊？

紅字啱 唔係無但少囉
我差唔多咩舖都飲過一次 最後都係幫襯返華人舖頭

Bubbleology d fruit tea 好似冇茶，我見到佢沖。 同埋外國人d topping 好少，得爆爆珠，聽佢地話第一次食珍珠，差d 嘔出黎
暫時飲過日出茶太，茶最香，happy lemon 都唔錯。 本來London 歇腳亨又平又好飲，但執左。 我有佢張loyalty card 都未換杯野飲

fruit tea無茶我都預咗 不過有時都會飲
我都聽過唔少外國人話珍珠好難食 唔識欣賞
吓歇腳亭執咗咩 我早排好似見佢開新舖
日出茶太同happy lemon分別飲過一次 印象中都幾ok

你讀緊書？ 上網有珍奶package 買 可以自製

我長期喺廚房

雖然唔好飲 但一芳台灣邊有死晒

一芳都開但竟然仲未有天仁

咪係

高難度野唔啱我

我台灣friend 講，一芳dup dup地

好飲咩真係
link 我想睇

未飲過一芳 點唔好飲法

我覺得好普通 加上太甜
可能我唔太好生果

少咗人買 但舖照開
不過熱潮都過得七七八八 過多排應該執一大部份

想問吓天仁茗茶究竟有咩好飲?

貢茶都有打手

個樓主其實可能係天仁打手嚟

但其實我覺得天仁好淡 係咪我問題
杯杯都冇乜茶味…

淡啱我
好想飲呀

好似好難咁 其實係我廢
你成日都整架？

唔難，你試下啦

有無人試過拎杯野飲個陣 比個店員問你洗唔洗幫你篤埋枝飲筒入去

歇腳亭 賞茶 茶湯會要睇人(雖然應該係有要求要咁做)
koi the就全部都會
其他未試過

第一次比店員咁問 呆左呆

今日係一芳買咗杯粉圓奶茶
成£4.3X 一杯 普普通通 個fd話水果茶好飲啲
結論：我拎啲錢飲coco好過

石門又開貢茶

個場暫時人流仲係唔多

聽講一芳除咗水果茶 其他都唔掂
但我連佢個水果茶都覺得唔掂 珍奶應該更加……

點唔掂法 未飲過
我frd話水果茶幾好飲
尋日我買嗰時個店員仲同我講啲珍珠賣到冇晒 啱啱先有返 話我好彩

如果啲珍珠啱啱煲好我九成唔會買
買下咪知 不過其實睇產地啦 如果你嗰頭啲生果你覺得好食嘅你可以一試

lunch hour好L多

點解 擺耐d好食d
但佢係等我畀哂錢佢畀杯野我個陣先講
不了...唔想再試

同呢邊一樣主要做飯市

通常珍珠都係用浸嘅 啱啱煲起未浸夠會冇甜味
啱啱見到話香港就開 等睇好快執

香港都開 開係邊

人都係人哋send畀我睇先知 冇留意

出咩嘢飲

珍珠鮮奶綠

你係咪認錯人 我琴日放假

一定係

同埋天仁出茶都唔會望個客嘅

話說上次個元朗巴打呢 旺角開咗間大卡司
不過講到咁伏 等執 雖然個位租平

Hello係咪講我 btw點解呢間垃圾野都開到分店

咦仲喺度
佢第一日like fb就免費送奶茶 都幾多人
但佢開嗰度…唔多掂

做死人咩
大家唔好嚟買

左手是右手的好朋友

好想食

今日已經有好多人問 做死人

一隻手一支 其實唔難

潛咗十幾日 換下氣

上次個元朗巴 元朗開清玉

覺得賞茶好冇飲

中下 身邊啲fd話好飲 但我覺得冇特別

屌終於比我恨到 btw元朗呢間請唔請人 想番

原來已經開咗 勁快
新舖實請 不過唔知人工幾多 我問下 但一定唔高
返天仁好過啦

唔該哂巴打 其實我純粹好鐘意飲清玉先想番 人工冇乜所謂

人工冇所謂

呢間呢排好多人講緊
好想試下

我都好想試
你試完上嚟講下飲後感吖

問咗未

台灣飲過 珍珠得隻色 冇咩味
茶普通 近你 去飲下

填左form但唔知請唔請 通常幾耐有通知

旺角今日開一芳

你喺英國飲咗未

之前係支那飲過個椰汁紫薯西米
係將啲西米搞爛晒 所以口感係好thick 同埋有啲紫薯渣
唔知香港邊間有類似既野飲呢

好似冇一間有賣 紫薯已經少 西米印象中冇

咁貢茶執得

今日係第一個po一年嘅日子
雖然已經冇晒人 但都多謝大家陪我渡過呢一年
嗰位巴打間舖就開 我都就快要去幫手 歡迎嚟探我哋

係邊呀？

旺角花園街果邊

冇錯 記得嚟

果邊咁撚多
咩名 到時買個花牌俾你

巴打幾時開啊 得閒去探你

未知 四月中就開
探我

四月中
要唔要嚟返下pt 等人用

唔啦 暑假唔得閒
得閒去買杯幫襯下你

開咗

終於開咗 有冇人嚟探下我哋 唔好飲拆咗間舖佢

叫咩名啊

同問 就嚟返去

同問 會過嚟支持

又返

好近以前嗰度

咩又返 對上一次返係一年前
btw望落幾正

有黑糖珍珠
同the alley有冇得揮？
星期六過黎進貢下